係｢准｣ 唔係｢準｣

准唔係簡體字嚟
見好多人咁簡單既字都分唔清真係好氣餒

push

「不准」/「唔准」做啲乜嘢
「不準」/「唔準」係講緊唔準確

好憎人連啲小學都學過嘅錯別字都唔分清

肥絲大隻呢

樓主琴日返小學先學識點分？

痴撚線

係有人會咁覺得架
筆劃多d就係好d

我挽弓

你地挽唔挽到弓？

應該係假膠

不准吸煙
准許

準確
準備

樓主無註明用係咩情況兩個都無錯架喎
不准
準備
準確